---
title: Talkshow rubrik Layar
date: 2012-07-07
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juli_7_2012_-_layar_1.jpg](/uploads/200px-Juli_7_2012_-_layar_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juli_7_2012_-_layar_2.jpg](/uploads/200px-Juli_7_2012_-_layar_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juli_7_2012_-_layar_3.jpg](/uploads/200px-Juli_7_2012_-_layar_3.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Talkshow rubrik Layar:"Kisah Asih" 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19:00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Mimi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Mimi)

**Ringkasan**  
* Layar kali ini mengangkat cerita pendek karya Dian, berjudul SAKIA
